農曆新年，有撚戲好睇咩，解封戲院咪又係播埋d垃圾片

係屋企睇Netflix 好過

近期netflix有咩好睇

乜都好睇

上返喱咕喱故新年財